我最鍾意企係關愛座隔離, 向著d廢老放屁

冇聲濕屁